健身嘅ching可唔可以入一入黎

小弟179 cm 但得55kg
如果想練大隻D但係屋企練先
一日左右手各舉一百下8LB嘅啞鈴+20下push up
一星期踢一次波
早餐食麵包 午餐求其 晚餐儘量食兩碗飯 臨訓飲一包奶
咁樣夠唔夠

你想大隻
8lb冇用
8lb舉100下
你練緊個shape

會太大隻

驚你大隻到美國隊長咁

如果係嘅話師兄建議買個幾重?

買可以上鐵餅個d
先買20kg
咁每邊都係10kg
做膊個d就輕d
做胸就上晒10kg

重量唔喺幾重最好，係根據你可以做幾多黎計算，普通情況一組8-12下，你個啞鈴要剛剛好做到呢個次數，咁樣先叫適合，當你有能力提升做得更多，你就要加重

試過去gym rm舉15磅 舉完一組第二組已經冇乜力 但10磅又輕鬆咗少少咁

增磅要訣，訓好 練好 操好，你食得再好，練得再好，都唔夠訓好，緊要。

有冇建議去邊到買呢隻

早餐食麵包 午餐求其 晚餐儘量食兩碗飯 臨訓飲一包奶

真心？

瘦撚係咁

我都係 180 59-60kg

咁你就第二組減重量，但都要做到最少8下，而唔喺唔做，每一束肌肉最好都以4組為一次鍛煉。

另外飲食果到，早餐同午餐都要多，晚餐7成就算，同埋記得早食，如果唔係會齋肥肚腩

最少都10lbs啦
慢慢舉唔好急
我個人每set 15下

慢有慢既好，快有快既原因
例如目的係爆發或者係線條

有咩問題 指教下plz

佢得個55就唔好一黎上咁重啦
唔夠力/用錯力/chok住咁上咪仲衰
情願你用水樽練都好過一黎就上重量

ok咁我買個15 同 10啦 thx ching

但而家我8lb好似真係有d過輕?

淘個可以adjust既啞鈴啦，咁買法想買幾多個

其實諗住練翻大隻少少去gym room做

咁直接去gym做啦，唔好怕瘀，個個一開頭都係咁架啦，如果遇到好人師兄仲會贈你兩句添

可以考慮打拳
你呢個磅數呢個身高可以屈手長

其實真係有d自卑心作崇